足總杯(柒頭)回帶 : 送禮勤問塔羅求得愛隊出局

53分30秒 開始

中左

送禮勤就嚟要改送帛金

好撚中